[雲加]葉劉撐差佬，不如撐另一樣...

甘小文 fb

葉劉好野！